弘巴請入

已經唸好菜式，就出斑片菏葉飯，弘巴有冇性趣跟住整

佢冇喎

牙B話我冇喎

好味

打手出沒注意📣

幾時出片

番緊去買送，希望有得賣